星火開好本票, 咁岩黑警就凍結資產？有冇時機咁岩？除非有人通水俾黑警姐

世上有冇咁多巧合？

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

推

11月18日 匯豐殺星火，立投名狀！
11月19日 匯豐管理層晉見港澳辦。

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)